{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007417",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158270?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 이드레풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ろうそく、花火、ガスの使用は絶対禁止され、2人の家族、2組のカップル、男女同室での宿泊は入室できません。 ペンションでは不注意によって発生した安全事故や貴重品の紛失、破損に対する責任を負いません。 放歌高吟、または喧騒な行為や飲酒により他の客室のお客様にご迷惑になる場合、退室措置となることがあります。 客室は禁煙です。 喫煙が発見された場合、翌日客室費が請求されます。 ペットは入室禁止で、プールビラはドローンおよび撮影禁止区域です。 室内で油をたくさん使う食べ物を調理することは禁止されています。 施設物の毀損、破損、紛失時に弁償しなければならず、問題が生じた場合はペンションのスタッフに知らせなければなりません。 客室内では魚、海鮮焼き、チゲ調理は禁止しており、全客室は2名基準で最大4名まで入室可能です。 追加人数は追加費用が発生し、予約人数の超過や知人の訪問は不可能です。 スパではストレス解消、免疫強化、肥満管理、皮膚再生、老化防止効果が得られます。 スパ施設は清潔に保つ必要があり、他の異物の使用は禁止されています。 個別バーベキュー電気グリルは客室内で無料でご利用いただけます。 一軒家の客室にはIPTVと無料Wi-Fiが提供されます。 オーシャンビューの全客室ではオーシャンビューのプライベートPATIOで海を眺めることができます。 客室内では禁煙する必要があり、プールビラには温水/ぬるま湯プールがあります。 プールビラプールは服装を着用しなければならず、ぬるま湯を使用すると追加料金が発生します。 プールが深いので、お子様は保護者の注意が必要です。 朝食はおいしく提供され、駐車場も可能です。 周辺にはさまざまな観光名所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "どのような行為が禁止されていますか？",
            "answer": "ろうそく、花火、ガスの使用は絶対禁止され、2人の家族、2組のカップル、男女同室での宿泊は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような責任を負いますか？",
            "answer": "ペンションでは不注意によって発生した安全事故や貴重品の紛失、破損に対する責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "どのような行為で退室措置になることがありますか？",
            "answer": "放歌高吟、または喧騒な行為や飲酒により他の客室のお客様にご迷惑になる場合、退室措置となることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙できますか？",
            "answer": "客室は禁煙です。喫煙が発見された場合、翌日客室費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室禁止で、プールビラはドローンおよび撮影禁止区域です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理できる食べ物はありますか？",
            "answer": "室内で油をたくさん使う食べ物を調理することは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準で最大4名まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数を宿泊させることはできますか？",
            "answer": "追加人数は追加費用が発生し、予約人数の超過や知人の訪問は不可能です。"
        },
        {
            "question": "スパではどのような効果が得られますか？",
            "answer": "スパではストレス解消、免疫強化、肥満管理、皮膚再生、老化防止効果が得られます。"
        },
        {
            "question": "スパ施設の使用方法はありますか？",
            "answer": "スパ施設は清潔に保つ必要があり、他の異物の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキュー電気グリルは客室内で無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室にはIPTVと無料Wi-Fiが提供されます。オーシャンビューの全客室ではオーシャンビューのプライベートPATIOで海を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では禁煙する必要があり、プールビラには温水/ぬるま湯プールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用方法には何がありますか？",
            "answer": "プールビラプールは服装を着用しなければならず、ぬるま湯を使用すると追加料金が発生します。プールが深いので、お子様は保護者の注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "朝食や駐車場は利用できますか？",
            "answer": "朝食はおいしく提供され、駐車場も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはさまざまな観光名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 709
    }
}